中国将比任何社会都強大

被困精神病院

排版藝術

強 -> 强

被困精神病院怎證明自己沒瘋

爭啲負皮咗

寸基辛格

一開始見到topic想負皮
睇完圖正皮

比黑社會更強大

擦邊球

排板想死呀